一國一制 利多於弊

Sorly呃咗大家入嚟
大家呢段時間要好好儲蓄
即使洗錢都要將筆錢留係黃色經濟圈
將來要用錢嘅地方仲有好多
有錢可以做到好多嘢
有錢可以買地
有錢可以課金買道具
有錢仲可以買隊友
宜家應該要諗諗除咗現有嘅路 仲有冇其他出路
唔跟遊戲規則又得唔得?
打機唔使將攻略講俾人聽嘅
靜靜雞咁ready好再反擊又得

一國兩制?
梗係一國一制啦
不過我哋要建自己嘅國 行自己嘅制度
有頭腦有人脈有能力嘅 諗諗佢

Tui